marvel 有咩角色有專屬武器?

鎚神
美隊盾

Hulk 自己

Nick Fury call機

Witch 2碌導彈

Hawkeye 箭
be:

Ironman 錢

黑寡婦 緊身衣

神域看門佬 玄鐵劍

蜘蛛精

女人最緊要係對波！

黑寡婦
胸器

Loki 權仗

黑豹-隱形尻毛

groot對手

Antman個女： Daddy!

支野thanos俾佢得一集有
仲要用左半集唔夠

鷹眼D弓箭算唔算

紅女巫：乳房

鷹眼： 快銀

hulk: 雷神

鍋物先: 前妻

大個咗好靚

HULK 條J

Iron man: 錢

Hammer?